Denis Villeneuve, Jake Gyllenhaal, Nolan細佬合作新劇“The Son”

Jake Gyllenhaal has set up a new television project that will no doubt attract major attention. The project in question is a limited series adaptation of Jo Nesbø‘s book The Son. If Nesbø’s name rings a bell, it’s because also wrote The Snowman, which was (infamously) adapted into a 2017 movie starring Michael Fassbender.

Gyllenhaal will both star in and executive produce through his Nine Stories banner. the limited series adaptation of The Son over at HBO. As previously mentioned, this is Gyllenhaal’s second big TV project but it’s also his second TV project at HBO. Back in April 2019, it was announced Gyllenhaal would also star in the limited series Lake Success, which seems to still be in the early production stages. Gyllenhaal will also reunite with his Enemy and Prisoners director Denis Villeneuve for The Son. Villeneuve is set to direct all episodes of the limited series as well as executive produce. And, as if this project didn’t already pack a punch with this creative duo leading the way, HBO notes in their announcement that Westworld duo Jonathan Nolan and Lisa Joy have also boarded The Son as executive producers under their Kilter Films banner.

正

咁都負評

Jake gyllenhaal

如果Jonathan Nolan幫埋手寫script真係j死

等睇神劇